某大學 nursing

Life science又難，個個tutor lecturer以為我地識曬
Nurs foun lecture聽左都冇用，最後又tutorial先知咩事
CC chur到盡，projects一大堆
LT room又遠，車費又貴，津貼又難申請
有冇人一樣咁頹

同學你好